搞咩今日咁多巴膠係美孚影66x

岩先係美孚巴士總站隔離個小巴站等車
見到有幾個巴膠
渣住長鏡又set晒腳架咁
係咁追住d巴士擦擦擦擦咁影
留意到佢地見到66x寧舍興奮
衝晒去馬路邊擦擦擦擦
仲跌埋個水樽落地
搞咩

流晶